[足球新手]足球得分一問

第一次發文有少少緊張同1999 希望見諒

我想問呢 呢球波穿過左兩個龍門 算得幾多分?

係唔係蓋青分身來？

幅圖咪寫左4比0

我無佢咁ON9

1分for最城
1分for哥帥
1分for巴禾
1分for龍門
所以4:0

總分就4-0姐 就咁呢1球呢?

據我了解因為籃球咁好似穿針多1分 叫and one 好似係 小學起我少左玩玩具

兩分 如果禁區外射再加三分

中場後再射加多分